投票結束後會即時點票 大家一定要到場監察

投票時間由上午七時三十分至晚上十時三十分。

投票結束後，大部分一般投票站會轉為點票站，即場點算選票。投票站改裝為點票站後會對外開放，公眾人士可在點票站的指定範圍內觀看點票過程。

佢老味唔好種票

聽日再推

上年都有去 一定要去

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

準備電筒

推

可影相？

排緊隊 準備問票站主任

我都落去排了

任何人都唔可以影點票過程，特別係zoom近影選票

Push

支持支持

長期頂置

推 全民監票

鄉黑區要人

有冇話邊d投票站會轉做點票站？
駛唔駛登記？

基本上所有投票站都會變點票站
除左d好細ge站

唔洗登記 變左做點票站就可以入

點解呢 都唔會影響票數/公正
咁點知佢有冇亂咁點（剔咗1算做2）

定係肉眼可以睇到張票點剔？

點樣喺票站睇到今日幾多人投票？

票站出面會張貼 每小時會更新

夜晚10:30過去影